求有VPN功能router推介

呢排成日返強國做野，但依然心繫香港，有咩入門及中階有VPN功能嘅router推介？

而家屋企只有now提供過隻華為爛鬼router，聽人講好難拎到連出去個ip，所有都希望買到隻款易setup啲

租個美國VPS啦, 一年先10蚊美金, 電費都慳埋
自己SEARCH下啦

呢d ip 大多數俾人block 左啦

用過咁多都無事, BLOCK都係BLOCK D熱門LINODE, VURTL果堆先啦, 而且IP一唔得又可以改. 計落點都有SO過買ROUTER

有無suggestion ?

華碩任何一隻都有vpn la

自己揀

Source

返

只有嚟至大陸嘅人先會講返大陸

嚟自